一句講晒 肥仔定大隻仔

成日都見啲女話大隻仔淨係用黎J 男朋友緊係揀肥仔 但眼見身邊既肥仔都係毒撚一個
其實揀男朋友 肥仔定大隻仔好？

大隻咪多女埋身 之後咪搵第二個更加索既女朋友

D女講既你都好信，比著你會簡肥婆定大波索女？

肥仔都可以係偽毒 分分鐘媾女重多過大隻仔

邊有得我揀

呢到有個肥仔真毒溝唔到女

我都成日俾人話肥仔，不過係男囝話我

少肥

半肥瘦最受歡迎
紮實既膊頭 無肥大肚腩 手臂粗呢啲

地盤 消防果啲身形最好
唔會太肥又有肌肉
不過這些機會⋯

女都好信

揀肥絲大隻

肥仔都可以有好睇肥仔同毒撚肥仔，唔好ff咁多

連登肥仔全面進場

竟然相信女人講野
但肥仔唔臭,個人乾淨都幾受歡迎

我就係成功例子

利申 肥醜矮柒

要瘦撚

唔識食 半肥瘦叉燒

肥仔=高大
唔可以瘦過自已睇落好孱咁
又唔好係啲操到好誇張嘅肌肉男
有少少肉meet下攬下
真係有啲肥有肚腩嘅都得嘅
但絕對唔係滿面橫肉大肚腩嘅肥佬

女指嘅肥仔 同 我地連登仔指嘅有肉地其實同一個意思
前題要個樣見得人 唔好過肥

肥仔=靚仔 有肌肉 但有個細肚腩

有肉地=靚女/得意 有波有蘿 有肚腩仔

叉燒咩

開心share下啦

你咁都信